其實肚餓果陣成支潤唇膏當糖食得唔得

Can

點止 兒童果味牙膏都得

係咪真 依家係屋企好肚餓冇野食 但好凍唔想落街

果醬來

斬隻左腳可以食一個禮拜

9唔搭8